有無人間房好大塵 可以點搞

樓下四圍都係馬路 附近有個地盤
間房日撚日都封塵 夜晚抹完朝早已經有塵
閂曬窗又好焗 點算

裝窗網，隔好撚多塵
仲可以養返隻貓，逼自己日日吸塵

係咪養貓個種窗網

唔好買啲平既床單 被單

屌你都廢事 窗台同啲雜物封塵關啲床單閪事

嘩 惡到呀
市區梗係冇小欖空氣咁好啦

對弱智仔先會惡

閂窗，開冷氣

其實衣物纖維居多

空氣清新機？

正常屋企既灰塵都係人既皮屑 家居/衣物纖維 你果間再加馬路污染 貴貴地買個Philip空氣清新機 勤力吸塵 抺地之外都唔知建議咩好

公道啲講。床單同被嘅纖維會甩出黎。間房關左門窗，開空氣清新機，吸左一堆白色塵出黎

如果咁驚外面嘅塵咪自己買3m冷氣機濾網貼係窗度。會減風但有效阻到pm2.5。幾個月換一次，真係幾黑

窗網我都有裝，不過太大格無咩效

搬咗屋之後先咁 同埋個情況係誇張到訓一晚已經封塵

電費貴到hihi

good idea

我房都係 冇抹一日枱就成堆塵

有無用空氣清新機

啱啱落咗訂買咗

仲諗緊買唔買 d塵直接係窗吹入黎
放部機喺度中間 真係有用？

我覺得有

因為佢有吸力

你別移動

咁撚快 philip高質 小米平 唔好買dyson不過你都訂左

好信你！ 上網睇下先 想買dyson

dyson空氣清新功能係無傳統空氣清新機咁好力
不過3合1又幾方便 又有wifi定時控制，返屋企前自動開機

申利：dyson+P記千零蚊機